咪撚再開埋d屠城post係度危言聳聽

中共知解放軍嚇你地唔到，而家更進一步講到屠城。

香港唔係89年嘅北京，以前中共冇錢屠城緊係冇所謂，但而家中共元老個個發曬達，大撚把錢要經香港處理，會唔會肯走回頭路同係捱樹皮呀on9

你班3毛唔撚好再危言聳聽，中共為左面子會有種搞殘香港，但一定唔會毀滅香港

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

推

push

真係好驚，驚老解唔屠城

淘寶我就信,屠城

屌那星又有新屠城post